有無諗過搞港交所同機場？

其實琴日一戰 都知硬碰無用 香港最重要既經濟 港交所 機場 如果呢兩個地方塞死左攤左 會唔會更有效？

因為宜家包圍立會都無用 啲狗都入左去

推

Agger 人一定唔夠琴日多 癱瘓港交所開唔到市仲大獲

郭文貴都講左
唔知點解冇人理

快啲幫手推

巴打，你係咪發夢定係俾hacker hack 左你ac？

係啊 琴日發夢見到

尋日有人講過塞港交所無用 呢個年頭個個都網上交易

機場更加難

利申 琴晚發同一個夢

唔小心跌左個橙入黎

發夢見到好多狗圍住 圍立法院會真係無撚用已經

支持搞港交所

正路囉 有無可以call人去？